針神n_bxxxxx算唔算係黑白通吃

返工時間就同人打疫苗
放工時間就響觀塘放x
返歸就上連登做熱民pr

佢好似係熱血義工。。。

佢咪大享

推到賓唔敢入